大家樓下保安有冇換左新面孔

新年又到

樓下保安已經換左新面孔

是坦啦

比都係比20蚊 比唔起咪唔好出街 唔好去茶樓飲茶囉

同佢講返一樣嘅野咪得